就嚟要飛，好唔捨得佢

真係好撚鍾意佢鍾意到想跟佢成世嗰種鍾意。屌之後Long D都唔知點撚算，好想塞佢入gip帶走，咁耐點頂

以前一直覺得自己走咪走有乜所謂，都冇留戀了。直至同佢一齊咗之後先發覺有佢同屋企人嘅地方先係我想要嘅地方。超級無敵唔捨得佢，一諗到就喊到成個屎忽鬼咁可以點算

你出去讀書？

係一去去三年。唔知點先可以忍受到冇佢喺身邊嘅日子，好痛苦

屌佢個閪

師兄教路

藍屍去香討

呢個聖誕翻又唔係唔翻又唔係翻咗驚中武漢肺炎，唔翻又掛到嘔屌好想每分每秒都同佢一齊

中出

去邊度讀呀

佢肯咪得

依排都多人咁
long d真係得咩

3年好快過姐 放假可以翻香港架嘛

多啲skype啦

準備分手

Long D +1
飛左一個禮拜已經好掛住佢

大巴女埋身 你洗鬼驚佢唔捨得你咩

分得

樓主有J

ching咪亂講

睇住黎